［iPhone11開箱］夜拍大升級 規格大躍進！

買買買

第一次睇IPHONE介紹睇到想打撚7條女

不能同意更多

個鼻歪㗎？

行撚開啦屌你老母